# This is Ini adalah mencoba-coba

Mencoba-coba adalah kata perulangan yang diawali dengan **mencoba** dan diikuti *coba*,

   - dan 
   - itu

> Ah... *try* adalah ***Mencoba*** so, jadi 
>
>> dan, and blah... blah...
>
> Finish


`ng serve --open` adalah untuk menjalankan angular dong, iya doong

___

[Google](www.google.com) adalah situs yang serius, masa terus-terusan berkembang


<https://www.ini.co.id> adalah link untuk ***[ini](https://www.ini.co.id)***


